終於嚐到消防員張偉康偷食的滋味 (多圖+片)

張偉康，生於香港，香港籃球運動員，司職得分後衛，正職為消防員。
張偉康鍾意周圍食女係人都知，
玩還玩，搞到控制唔到第三者偷拍放上網，
又玩到自己女朋友性愛片流出，賤男。

楂Benz A250

戴勞

黃大仙消防員

永倫後衛

無恥到擺女友祼照上網
籃球界消防界恥辱

【影片名称】: 消防員男友報復流出空姐女友性愛短片
【影片時間】: 32:45
【影片大小】: 1.7GB
留言及讚好

查看加密內容

加圖

其實識佢女友份人好單純好得意..
睇咗佢裸照好好j 好大波

人生贏家

賤男放工嚐樂

Live

無恥到擺女友祼照上網
籃球界消防界恥辱

【影片名称】: 消防員男友報復流出空姐女友性愛短片
【影片時間】: 32:45
【影片大小】: 1.7GB
留言及讚好

查看加密內容[/quote]

[/quote]
無恥到擺女友祼照上網
籃球界消防界恥辱

【影片名称】: 消防員男友報復流出空姐女友性愛短片
【影片時間】: 32:45
【影片大小】: 1.7GB
留言及讚好

查看加密內容[/quote]

做乜撚姐你 又唔係有片

咪鳩係，攞定埋條尺出黎諗住度下佢條撚有幾長，點知

有碼

正印咁正都偷食

講左咁撚耐其實都係冇片

已睇

下面兩幅邊位

咪你自己已睇囉 唔放出黎你話條片有肥姐裸跑都得架啦

片呢
樓主老母

.

樓主on9？

😂

片呀 屌你
正死仆街黎既
周圍同人講但係又冇片
咁你講黎把鬼呀
你老母係唔係好得閒呀
定係你想要個細佬呀

樓主on9

?????

「我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀」

lm

佢女朋友我搭飛機見過佢，佢真人好有笑容超nice
不過佢男朋友唔識珍惜，
我有依啲女朋友很定愛佢一世，又靚又有穩定工作

片呢

無片開乜post

( Show Blocked User - 柒頭王子 )

片？

又借刀

你狙擊完佢地未

一星期講一次
次次都流料
你唔悶我都悶啦

個樣好似好多心事

留名

冇片都俾張預覽圖睇下呀屌你老母

片呢 我屌癬老母開足廿個post睇你個閪款都唔荒有片

做消防都咁有米

無片講閪咩

真係有1.83米? 咁佢識D女個個都5呎8,9

樓豬超葡萄

[/quote]

片?

片呢?

Lm

Good

good

正wor

佢條仔d肌肉又幾正喎

佢條女真面目 (0 PS)

佢條仔d肌肉又幾正喎

不過條女0 PS個樣仲正

操 矮仔

thanks!

留